---
title: Woensdag studiodag
date: 2018-04-18
---

### Woensdag 18/04/18

We willen eerst in kaart brengen hoe we op de juiste manier de doelgroep kunnen 
bereiken. Dat is best belangrijk wat jongeren zijn een belangrijke doelgroep. 
We willen eerst erachter komen wat de verschillen zijn in leeftijden zodat we 
onze doelgroep kunnen filteren naar bijvoorbeeld een leeftijd met de meeste 
'problemen'. We hebben dit gezamelijk uitgedacht om te kunnen toepassen.